2020 HA RN FG討論區

大家開始返工未

星期一first day

NTE朋友 你好

+1

btw你個名。。。。。

大家返成點

未有牌😭

咁慘要pre rn到幾時啊？

發覺個ward好似唔係好啱自己可以點

捱年幾/quit 邊方面唔啱？

未知 講就2個月 8月交文件
好累 日日問幾時有牌

係咪要再interview多一次